#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.zengdev.BatteryInfo 3.21.3\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-27 08:23 UTC\n"
"Last-Translator: david <contact@zengdev.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# gb-ignore
#: FOptions.class:33
msgid "%"
msgstr ""

# gb-ignore
#: FAbout.form:55
msgid "1.0.0"
msgstr ""

# gb-ignore
#: FOptions.form:35
msgid "20%"
msgstr ""

# gb-ignore
#: FOptions.form:49
msgid "80%"
msgstr ""

#: FMain.form:738
msgid "About"
msgstr "关于"

#: FOptions.form:40
msgid "Add alert when battery is at"
msgstr ""

#: FMain.class:201
msgid "Battery global level : "
msgstr "电池全球水平： "

#: .project:1
msgid "Battery info"
msgstr "电池信息"

#: FAbout.form:42 FMain.form:754 FOptions.form:19
msgid "Battery Info"
msgstr "电池信息"

# gb-ignore
#: FMain.form:114
msgid "Battery Info by Zeng"
msgstr ""

#: FMain.form:299
msgid "Battery level"
msgstr "电池电量"

#: FOptions.form:77
msgid "Battery notifications"
msgstr "电池通知"

#: FAbout.form:121
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: FMain.form:342
msgid "Charging status"
msgstr "充电状态"

#: FMain.form:364
msgid "Current charge"
msgstr "当前电量"

#: FMain.form:241
msgid "Current voltage"
msgstr "当前电压"

#: FMain.form:369
msgid "Cycle count"
msgstr "周期计数"

#: FAbout.form:62
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: FMain.form:767
msgid "Displays the overall battery level in a system with two physical batteries (e.g., Lenovo laptop)."
msgstr "显示具有两个物理电池的系统（例如联想笔记本电脑）的总体电池电量。"

#: FMain.form:230
msgid "Energy metrics"
msgstr "能源指标"

#: FMain.form:154
msgid "General information"
msgstr "一般信息"

#: FMain.form:406
msgid "Health evaluation"
msgstr "健康评估"

# gb-ignore
#: PopUp.form:44
msgid "Hide"
msgstr ""

# gb-ignore
#: FAbout.form:107
msgid "https://zengdev.com"
msgstr ""

#: FMain.form:253
msgid "Maximum capacity"
msgstr "最大容量"

#: FMain.form:265
msgid "Maximum rated capacity"
msgstr "最大额定容量"

# gb-ignore
#: FMain.form:120
msgid "Menu1"
msgstr ""

#: FMain.form:198
msgid "Model name"
msgstr "型号名称"

#: FMain.form:159
msgid "Native path"
msgstr "本机路径"

#: FMain.form:128
msgid "Quit"
msgstr "辞职"

#: FMain.form:732
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: FMain.form:277
msgid "Remaining energy"
msgstr "剩余能量"

#: FMain.form:395
msgid "Sate of health"
msgstr "健康状况"

#: FMain.form:209
msgid "Serial number"
msgstr "序列号"

#: FMain.form:124
msgid "Show Battery Info"
msgstr "显示电池信息"

#: FOptions.form:88
msgid "Sound notification"
msgstr "声音通知"

#: FMain.form:374
msgid "State"
msgstr "状态"

# gb-ignore
#: FMain.form:141
msgid "Tab1"
msgstr ""

# gb-ignore
#: FMain.form:435
msgid "Tab2"
msgstr ""

#: FMain.form:187
msgid "Technology"
msgstr "技术"

#: FMain.class:135
msgid "The device has experienced a significant drop in capacity. Mobility can be more difficult due to a decrease in runtime. Depending on usage habits, replacement may be necessary in the future."
msgstr "该设备的容量大幅下降。由于运行时间的减少，移动性可能会更加困难。根据使用习惯，将来可能需要更换。"

#: FMain.class:131
msgid "The device has lost some capacity, but it should not be of much concern. Continue to take precautions regarding your power device like limiting its charge and using power-saving settings."
msgstr "该设备已损失一些容量，但不必太担心。继续对您的电源设备采取预防措施，例如限制其充电和使用省电设置。"

#: FMain.class:133
msgid "The device has noticeably degraded in capacity, but is still usable. Runtime may be shorter than at its original capacity. Use power-optimizing settings to extend longevity and slow down degradation."
msgstr "该设备的容量明显下降，但仍然可用。运行时间可能比其原始容量短。使用功率优化设置来延长使用寿命并减缓性能下降。"

#: FMain.class:137
msgid "The device has undergone substantial deterioration. Power instability and potential overheating can damage other components. Replace the device to avoid further damage."
msgstr "该设备已严重损坏。电源不稳定和潜在的过热可能会损坏其他组件。更换设备以避免进一步损坏。"

#: FMain.class:127
msgid "The device is near or at its maximum rated capacity. It is in excellent condition and should not require much intervention."
msgstr "设备接近或达到其最大额定容量。它状况良好，不需要太多干预。"

#: FMain.class:129
msgid "The device performs close to its original capacity. There is little noticeable difference from its optimal state."
msgstr "该设备的性能接近其原始容量。与其最佳状态几乎没有明显差异。"

#: .project:2 FAbout.form:68
msgid "This app is designed for monitoring the health and status of your computer battery (battery capacity, energy metrics, and device information)\nSpecially developed for Deepin 25."
msgstr "此应用程序旨在监控计算机电池的健康状况和状态（电池容量、能源指标和设备信息）↵\n专为Deepin 25开发。"

#: FMain.form:176
msgid "Vendor / Manufacturer"
msgstr "供应商/制造商"

#: FAbout.form:49
msgid "Version"
msgstr "版本"

# gb-ignore
#: FMain.class:116
msgid " Wh"
msgstr ""

#: Daemon.module:41
msgid "You can plug in the charger to recharge the battery."
msgstr "您可以插入充电器为电池充电。"

#: Daemon.module:71
msgid "You can remove the charger to preserve the battery."
msgstr "您可以取下充电器以保护电池。"

